---
ID: 268055
post_title: 'Everybody Wants Somebody&#8217;s Love'
author: 南 靖男
post_date: 2005-11-11 21:40:02
post_excerpt: ""
layout: post
permalink: https://larryli.cn/2005/11/268055
published: true
---
<span id="zoom">相聚一刻 80#
响子叫住晚归的五代，对着背影：
“我希望你能老实跟我说，我是这么想的。
你是个善良老实的人，可能会比别人吃更多的苦。
但是这些都不会白费，总有苦尽甘来的一天。
今后请你不要对我隐瞒任何事！”

快下完全部 96 集了，也快看完了，刻完碟子了。
这样一个周末，一个人呆在家里看相聚一刻，又是这样的剧情，呵呵，苦笑吧。

<span style="font-family: Tahoma"><span style="font-size: 14pt">Everybody Wants Somebody's Love
Everybody Needs Somebody's Love</span></span>

天使心慢慢开始进入情节了～～</span>